我老豆老母淺藍都睇到屌晒鬼

訓醒起身老豆話班仆街打到d人流晒血
警察又唔理
好撚嬲

中上環未完架 留意埋中上環